個北韓士兵仲用緊Gee維持意志

如果佢知道少時散左band會唔會崩潰

永遠是少女時代

冇散band,雖然唔同公司，但少時仲係8個人

Jessica

以為bee gees添

改用立花里子
應該ok

x2

OT9阿 收皮啦8個人